\subsection{Setup Control Register (SETCR)}

Address offset: \textbf{0x18}
\newline
Reset value: 0x0000 0000

\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{bytefield}[bitwidth=\bflenhalfword, endianness=big]{16}
        \bitheader[lsb=16]{16-31} \\
        \bitbox{15}{Res} &
        \bitbox{1}{MME} \\
        \bitbox[]{15}{} &
        \bitbox[]{1}{R/W}
    \end{bytefield}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{bytefield}[bitwidth=\bflenhalfword, endianness=big]{16}
        \bitheader{0-15} \\
        \bitbox{7}{Res} &
        \bitbox{1}{LD} &
        \bitbox{6}{Res} &
        \bitbox{2}{MODE} \\
        \bitbox[]{7}{} &
        \bitbox[]{1}{R/W} &
        \bitbox[]{6}{} &
        \bitbox[]{2}{R/W}
    \end{bytefield}
\end{figure}

\begin{itemize}
    \item \textbf{Bit 31:17 - Reserved Bits}
    \item \textbf{Bit 16 - MME - Minimap Enable} \\
    (De-)Aktiviert die Minimap im Julia Modus.
    \item \textbf{Bit 15:9 - Reserved Bits}
    \item \textbf{Bit 8 - LD: Load LFSR Seeds} \\
    Dieses Bit liest immer 0.
    Schreiben des Bits auf 1 übernimmt die Seeds der beiden LFSRs (RE \& IM) für den LFSR Modus.
    \item \textbf{Bit 7:2 - Reserved Bits}
    \item \textbf{Bit 1:0 - MODE: Modus}\\
    Auswahl des Modus entsprechend der folgenden Tabelle. \\ \\
    \begin{tabular}{c|l}
        MODE & Modus \\
        \hline
        00 & Diamond Modus \\
        01 & LFSR Modus \\
        1X & Mandelbrot Modus \\
    \end{tabular}
    \\ \\ \\
    Im Diamond Modus wird als C der Julia Menge eine Raute mit den in DWCR und DHCR gesetzten Eckpunkten abgefahren.\\
    Im LFSR Modus wird eine pseudozufällige Form abgefahren, deren Ecken durch zwei LFSR bestimmt werden.
    Dabei wird getrennt für RE und IM je ein Zielwert durch ein LFSR bestimmt.
    Ist der Wert einer Achse (RE/IM) erreicht, wird für die jeweilige Achse ein neuer Zielwert bestimmt durch shiften des LFSR.
    Die LFSR können durch die Register LSICR, LSRCR, XMRCR, XMICR modifiziert werden.
    Die LFSR schieben in Richtung MSB. \\ \\
    Im Mandelbrot Modus wird statisch die Mandelbrotmenge angezeigt.
    In diesem Modus ist die Minimap nicht verfügbar.
\end{itemize}

